李家超突稱移交陳同佳有先例可援 楊岳橋：咁當初唔使修例啦

初心
不過係CCP嘅初心

其實唔識捉棋就唔好學人捉
正所謂少做少錯唔做唔錯

柒到咁嘅政府真係世間少見

石棺案移交前題係港警無高調在台灣拉人
而且佢地係被驅逐出境

而家香港無理由/權力驅逐佳仔出境

中共呢獲野真係多撚謝哂香港呢地擦鞋仔

上面ORDER丫嘛

石頭 腳

2016年的石棺藏屍案，3名被告逃往台灣台北，其後被台警羈留，並由台警送往桃園機場，由抵台的香港警方押解返港。當時香港警方與台灣刑事局人員，在空橋內完成交接程序，直接搭乘國泰航空班機返港，是港台首次在桃園機場空橋移交疑犯。但陳同佳一案中，港府則一直拒絕應香港人和民主派的訴求，以同樣方式處理案件，硬推《逃犯條例》修訂，被斥是「雙重標準」，結果引發逾一年反修例運動。

中共嘅初心

跟本係劇本黎
自己搞到成舊屎而家全球都憎真係恭喜晒支共

仆街奶共狗

推

但其實要到左香港境內先上手拷
同埋台灣當時注銷左被告人的簽證
點都要遣返佢地

當初有人提出過，係有人要強行改例

鬼拍後尾枕 以獨裁者來講 港共都算柒

林鄭往績剋死上司

最主要係當時台灣政府同香港政府夾好咗係機場移交個犯人
香港政府派定人去台灣機場同架機度等
有人夾實佢唔會俾機會個犯自由走動

最少唔會俾佢係兩邊機場偷雞博有機會走得甩

所以李家超咁講係嘩然
如果就咁夾佳仔上機等同綁架

佳哥係香港係自由人黎，你點夾佢？

石棺案個幾條友係因為簽證到期可以驅逐佢

完全唔同情況

李家超都on79

呢D野都係門面功夫黎既姐
如果佢話要自首 台灣唔容許佢自由行咁落地自己去自首 要派人黎香港押送住佢過去
兩邊政府櫈底傾好條件咪冇問題
講真台灣如果俾佢自己去 到時真係機場俾佢走甩 變放咗個殺人犯係境內周圍走

反正如果真係傾得掂 台灣派人黎接 個表面理由都實唔會話係黎押犯 到最尾都係讓步 妥協既問題

而家前題係航空公司要俾佢上機
台灣要解除個黑名單
但始終係政治問題
一開左私下移交的先例
香港人都可以私下移交返大陸就大把林榮基、李波

根本修例就係搵陳同佳案包裝，搵人過橋！

班戇鳩有国安法加持，當香港人傻仔咁撚都仲得

屌 嘥氣

咁都要D上司夠蠢先有得剋
早早棄卒咪可以保帥囉

條友做狗出身 係咁上下
唔係想點
垃圾之最

就以當年港英以驅逐不良分子出境條例驅逐班左、右仔咁驅逐佳仔去大陸，入咗大陸，佳仔都變佳佳啦

其實真係為咗處理呢件事嘅話
香港方面係應該提供陳同佳嘅證供比台灣,
跟住咪協助台灣警方登上華航或者長榮嘅飛機飛嚟香港
但係不離開機艙
陳同佳話佢願意過台灣 接受, 咁咪就係搵人陪佢上飛機
佢一入到飛機
飛機起飛 轉咗去台灣航空識別區
跟住台灣自己自動波處理咁就最佳解決問題嘅方法
唔明點解香港政府咁都唔去做

講到尾都係林鄭月娥自己喺度玩政治
但係又唔識政治
垃圾AO

佢剋夫命，林兆波都算大命

講真陳同佳仲在不在香港都成問題

依家佳哥肯去
保安局係叫提供協助 唔係夾佢去
情況又唔同講法

但黑警都證明唔到佳仔在香港預謀殺人

好明顯條林鄭臭閪係有預謀滅絕香港人!!!!

舊年連登仔已經提出呢單案
拖李家超出去閹多獲

因為要over your dead body

早就知啦dllm

一早係咁，就唔會有今日
大家會繼續食海底撈上深圳

On9 比卡超，嗰陣台灣畀香港黑警去到當地送佢上機，咁你係咪畀台灣警察嚟香港做嘢先？

至今都仲覺得送中係林鄭idea?

你究竟智力高過藍絲同popo幾多啊

好明顯由頭到尾都係支那共匪啦，777只係proxy，換第二個人根本都會一樣

繼續養住佳仔，有黑狗保護，佳仔唔駛咁快去死

我睇咗啲乜嘢
老老實實哩個政府真係離滅亡不遠，只係唔知係邊種形式嘅滅亡

柒到
講嘢之前唔知自己以前講過啲乜嘢

佳仔真係要受保護的
香港咁亂
藥房大陸客少咗咁多
唔少都係黑幫收入來源
出街食個飯一除罩比人認到
就會有突發新聞

秒

香港永久居民唔可以驅逐出境架
當然你開cheat 用緊急法就真係吹你唔漲

呢啲真係自打嘴巴

係啊，我都見到有人拎過出嚟討論
不過討論唔夠一排就開大片了

原來永久居民唔可以，重以為出世先唔可以

比卡超不嬲都係黃色，手足嚟

希望中共唔會捉佢去打靶啦

大石頭呢

無𨶙有錯

咁本唔同，個3名被告唔係台灣人，台灣政府可以隨時驅逐佢哋出境。陳廷街而家係香港人，你冇可能驅逐佢出境，所以跟程序走就係有立法需要，我懷疑你上面篇文係斷章取義

條柒頭加林奠配多件大波驊真係世界一絕

香港人做錯咩要咁折墮

Omdb 政治上係幾契弟
但話術、辯論一流

係，段over my dead body演講幾熱血

大律師出身，對法治嘅迷戀係有天生情意結、戀母狂

否定台方稱有「單一聯繫窗口」處理投案安排，重申港府從來沒與台灣成立任何聯繫窗口，如台方批准陳同佳入境，本港可透過警務合作機制協助實際行程安排。

其實呢啲show一show文件就拆得穿
港共係咪傻撚咗呀
好肉酸同核突

好奇台灣有無比陳同佳簽證

都唔使等到台灣，上左華航機離開香港機場就已經係台灣管轄

柒婆係收order做嘢，但佢每一步都用咗最柒嘅方法嚟做，出嚟嘅局面唔會係CCP想見到。

正如阿媽叫你落街買豉油，你去買咗支醋，仲要仆街打爛咗。你細佬做未必會一樣情況。

柒婆就係做慣聽話AO，最好老細step-by-step講晒佢知點做，否則佢明顯無自己主見，做到踩晒屎咁。

睇清楚邊個攪死香港

喺香港都冇咩唔可以架啦
只係差在佢做唔做
警察唔可以鳩判 法官唔可以鳩判
但鳩拉冇後果 鳩判冇後果
咁警察同法官又點會「唔可以」鳩拉鳩判呢

Push.

都唔你講乜9，咁個幾條友又冇係台灣殺人，佢地係台灣冇罪，做咩同你合作送番幾條友比你審？冇既有程序就特事特辦，上年都有講啦，你係自行取義

台灣 有無D咩理由又可以拒絕佢入境
港共又要掉返佢入安全屋

使撚理由咩

12個夠多先例未

果幾條友係響台灣冇犯法，但個問題係佢哋簽證已經過咗期，台灣必須按照佢哋嘅入境條例驅逐出境

逐出境都唔一定要交比香港

保安局
邊忽保安
笑撚死人咩

樓主快啲走，喺連登post任何onQ嘅嘢都會畀人屌

呢啲係唔係叫鬼拍後尾枕

呢班高官為左逗份人工 中共叫佢當眾表演食屎 我諗佢都肯

其實一邊話有溝通一邊話無收到過任何野既話係咪可以拉埋申訴專員落水

移交完 等於承認台灣係國家

樓上俾咩我咪照稿讀囉

實際點既情況撚知咩

其實如果石棺案果幾條友到期前飛返澳門，再飛返台灣，彈出彈入，係咪可以逍遙法外？

你係李家超？

港共自打嘴巴

一早係咁咪唔洗比人制裁囉

omdb又可以捧做英雄啦
pr偉大

共產黨： 出少句聲當幫忙...

嘩你啲歷史改哂既已經 勁

本身講咩

佢係太多主見

支那捉香港人邊使先例架，直接落黎捉，坤你著草捉

成件事真係好撚柒，宜家玩出國際，早知今日 何必當初

不要干扰我国内政

港共批人形豬真係無腦㗎喎，搞咁大壇嘢出嚟為雜種添煩添亂，搞到全球圍堵中共，最後居然行出嚟講一句其實一早有解決方法，痴𨶙線

屌正苦真係on撚鳩到呢

修例從來都唔係想送佳仔一程, 係送香港人一程

比超呢啲傻閪正常野都講唔到就唔好衝出來柒啦

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

愈講愈柒
死撚咗佢好過啦

唔係由DAY1已經知啦咩
最早反對條例其中一個理據就係根本唔駛搞都可以做到

push

比卡超跟手又縮返，牙佳又然

2個都去食屎喇

一條廢柴
一條死屍

你On9 ?
佢地由香港入台灣，唔原路返回唔通逐出公海咩，洗唔洗比埋個艇仔自生自滅？

俾自己將死

屌終於引用果單case
由上年5月等佢講呢句好撚耐

個人認為係台灣送比香港/大內可以
但香港班傻閪送去台灣就起哂鋼

張曉明都明升暗降⋯

習習睇怕

好柒，唔敢睇佢講

有錢咪買過張機票飛去冇引渡條例嘅地方

今天的我打倒昨天的我
笑撚死

直線抽擊

而家綁架好閒，講到好大件事咁

蠢人都出口

你講乜柒

所以為左送個犯去台灣，就要立條送‘中’條例班官好似你咁閪諗野咪出曬事

中聯辦港澳辦國安公署啲頭頭

九唔撚搭八 弱智都上到連登？

舊年佳佳比驚方扣留調查時已經可以挾佢上台灣客機，未起飛都仲係香港境內

你講到依家無人送中咁

終於有議員問

之前開會嗰陣冇人提咪諗唔到囉
同之前唔知有咁多人要戶外返工一樣

媽呀好撚柒呀

OMDB, 其實先決條件係陳同佳肯自首先，因為香港政府無權迫出境上機。

咁串下年再DQ你吖嗱

呀 ！我突然記得D野

因為香港=中國=大哥
台灣=細=契弟

你幫我係應份
我幫你不了

硬係要篤爆人

剋到佢變黃

林鄭條弱智閪以為自己好撚醒架

只要佳哥同神棍一句，要求政府協助出關，使撚咁煩咩。
有心自首一早出咗聲啦

陳同佳其實同其他普通香港人去台灣有咩分別

佢如果真係想自首，咪去申請入台証，買張機場，到台灣過海關入境?

上年已經講緊呢樣嘢, 垃撚圾港共

又初心？

百事冇可樂 就雞皇飯 26蚊

佢對土皇帝 唔洗對香港人

由頭到尾都踩住香港人既屍體刷鞋

只可以驅去有入境權嘅地方

講到依家佳佳免費住大宅唔係綁架咁我就好撚支持佢放佢自由既，做D唔做D，迫台灣讓步就迫台灣讓步啦，扮咩撚跟法治

但佢地其他地方冇犯當地法律都唔入得境？

最ON9係一班人話根據法律，佳仔香港係自由人，所以責任全在台灣，但永遠唔講既然係自由人，點解可以軟禁

任何國家都可以無理由拒絕非公民/無入境權嘅人入境，就算你送到去非洲到時咪係又打返回頭。

跟程序佳仔依家係自由人，點解可以用納稅人錢住大宅

上年就話除左逃犯條例就冇其他方法

屌你老母官字兩個口

55OK

危險人物有安全理由，唔會批台証

屌+超呢條冚家剷
唔好睇佢死老豆咁款
其實陰險毒辣到無倫

咁照其他幾位仁兄所講，李家超講個先例都唔係引渡，只係咁啱個幾個人犯左當地法律被遣反，如果佢講得係先例，則係有過其他單純遣反以外合作協議，例如看守並移交香港執法機關，咁楊岳橋就冇質疑錯啦

其實唔駛成日擔心大陸會講法律
大陸係唔會同你講法律
一陣又上庭又玩司法覆核, 拖一、兩年, 萬一打輸咗點算 ?
就算打贏亦唔係好事, 黨有無上權威, 根本唔容許任何人挑戰
呢個概念唔可以種植喺大陸人民心裡

港共先唔係獨裁者，佢哋連看門狗都不如

下?唔通台灣通輯既人，台灣唔希望佢地自投羅網?

問嚟都多餘扮乜鳩天真
係人都知揾位入架啦

唔希望佢係無協調既情況下去台灣，因為飛機上捉人對機上其他人好危險，可以話，寧願佢永遠唔去台灣，都唔冒險，對台灣人來講，的確係無所謂，正如呢個世界有個國家有一堆危險罪犯，但只要佢地去唔到台灣，台灣WFC

唔會畀簽證佢
一個法治國家冇可能會畀一個殺人犯旅遊簽證
港共呢邊就叫人哋特事特辦
屌你自己係人治政府
就可以視法律於無物
就要人哋一樣唔跟足法例
仲叫人哋保證特赦
真戇撚鳩

假如唔自首 咁個分別係存在 決定左自首 咁就無分別

777講過佳仔係"自由人"

如果而家又揾人夾住佢上機, 又會再自掌咀~

證明當初出黎係冇錯

政府一直講緊大話

到時可能阿牧師呀 又會另外再搵人「陪同」佢過去自首架啦
又要安撫又要呢樣果樣架嘛
再唔係到時叫埋阿潘生潘太同機過去囉 順便聽埋審再睇下求唔求情呀嘛

都係果句啦 字眼上既野到時佢點執都得
反正佢今天的我打倒昨天的我呢樣野都做慣

支那捉人唔駛講先例...
佢高調話你犯國安法送你終又得...
肖建華咁樣成個人係酒店夾你走又得...

而家仲有12個手足

咀形好fit

柒頭超

李家超：係柒呀 吹咩